\documentclass[]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{a4wide}
\usepackage[OT4]{fontenc}
\usepackage[english,polish]{babel}
\usepackage{lmodern}  % for bold teletype font
\usepackage{amsmath}  % for \hookrightarrow
\usepackage{comment}
\usepackage{listings}
\usepackage{geometry}
\lstset{
	basicstyle=\ttfamily,
	columns=fullflexible,
	frame=single,
	breaklines=true,
	postbreak=\mbox{$\hookrightarrow$\space},
}
\newgeometry{tmargin=1cm, bmargin=2cm, lmargin=1cm, rmargin=1cm}

\begin{document}
	
	\thispagestyle{empty}
	\noindent Grzegorz Suszka, indeks: 218292 \hfill Wrocław, dn.\ \today \\
	
	\begin{center}
		\begin{Huge}
			Systemy operacyjne 2\\
		\end{Huge}  
		\begin{Large}
			Laboratorium
		\end{Large}
	\end{center}
	
	\begin{center}
		Rok akad. 2016/2017, kierunek: INF
	\end{center}
	
	\vspace{0.2ex}
	
	\begin{flushright}
		\begin{minipage}[t]{0.4\columnwidth}
			\noindent Prowadzący:\\ Dr inż. Dariusz Caban
		\end{minipage}
	\end{flushright}

\begin{center}
	\section*{Temat projektu}
	\textbf{Symulacja restauracji}
\end{center}

\subsection*{Krótki opis}
\indent Projekt ma być symulacją restauracji. Producenci - kucharze wydają dania, umieszczają w buforze, np. na ladzie, a następnie są roznoszone przez kelnerów do konsumentów. Kucharze przygotowują dania w przeciągu czasu określonego przez parametr wejściowy programu +- jakiś jego procent. Klienci jedzą swoje danie przez jakiś czas od momentu dostarczenia przez kelnera. Jeśli klienci zjedzą swoje danie, wychodzą. Kelner, po odejściu klienta od stolika sprząta go. Jak skończy, stolik jest gotowy do przyjęcia kolejnego klienta. Przed restauracją znajdują się inni klienci, którzy wchodzą do restauracji, jeśli zwolni się miejsce w środku.

\subsubsection*{Symulacja}
	\begin{itemize}
		\item poruszający się kelnerzy
	    \item klienci czekający przed restauracją
	    \item zmieniający się postęp przygotowania dań oraz jedzenia ich przez klientów w postaci procentu
	\end{itemize}

\subsubsection*{Parametry wejściowe}
Parametry wejściowe są ograniczone z góry, aby możliwe było poprawne wyświetlenie symulacji.
	\begin{itemize}
    	\item liczba kucharzy
        \item liczba kelnerów
        \item liczba stolików w restauracji
        \item wielkość bufora dań
		\item średni czas przygotowania dania
	\end{itemize}

\newpage
\newpage

\centering \textbf{/main.cpp}
	\lstinputlisting{../main.cpp}



\centering \textbf{/headers/globals.h}
	\lstinputlisting{../headers/globals.h}


\centering \textbf{/headers/Buffer.h}

	\lstinputlisting{../headers/Buffer.h}



	\centering \textbf{/headers/Client.h}
	\lstinputlisting{../headers/Client.h}


\newpage
	\centering \textbf{/headers/Cook.h}
	\lstinputlisting{../headers/Cook.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/Figures.h}
	\lstinputlisting{../headers/Figures.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/Table.h}
	\lstinputlisting{../headers/Table.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/Waiter.h}
	\lstinputlisting{../headers/Waiter.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/Log.h}
	\lstinputlisting{../headers/Log.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/inits.h}
	\lstinputlisting{../headers/inits.h}

\newpage

	\centering \textbf{/headers/helpers.h}
	\lstinputlisting{../headers/helpers.h}
	
	
	%THREADS
\newpage
\centering \textbf{/threads/ClientThread.h}
\lstinputlisting{../threads/ClientThread.h}

\newpage

\centering \textbf{/threads/CookThread.h}
\lstinputlisting{../threads/CookThread.h}

\newpage

\centering \textbf{/threads/ThreadsGlobals.h}
\lstinputlisting{../threads/ThreadsGlobals.h}

\newpage

\centering \textbf{/threads/UIThread.h}
\lstinputlisting{../threads/UIThread.h}

\newpage

\centering \textbf{/threads/WaiterThread.h}
\lstinputlisting{../threads/WaiterThread.h}

\end{document}
